想知點解鋼鍊撚唔可以好似ES21 Fans咁開集中討論

就咁睇fans質素, 鋼鍊已經見唔到ES21同死筆車尾燈
提議將動物台改名做鋼鍊台

FA太多野可以討論

係,成日係到比比比

加埋死亡筆記

加埋高達

加埋神父

神父高質

駁唔到，引領動物台既偉大KOL神父

班火影撚咪又係咁

係

你地盲反火影

點可以咁